【出嚟！推到完場】9月15日星期日－民陣港島大遊行

點解Post都冇個？？？唔好慣啊，我哋乜都未贏啊，出嚟啊！！！！

9.15民陣遊行
日期：2019年9月15日
時間：下午3時起步
起點：銅鑼灣東角道
終點：遮打道行人專用區
正申請不反對通知書

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

【逆權運動】警方未邀民陣商9.15遊行申請 民主派促續上街正視警暴

國際戰線要在地抗爭配合，兩者缺一不可！
香港人繼續抗爭，唔好麻木，唔好行返雨傘條舊路，唔好無疾而終啊！
915 銅鑼灣！

推到完場

推上熱門
五大訴求缺一不可

講返正經嘢先啦

推

好大機會唔批

好攰,但冇得唔出黎支持

希望和理可以追上返勇武
說好的 和理為盾呢
點解9.8美領又係要勇武做盾架

?

大家都攰，但係點都要逼自己行落去我哋唔可以再輸，雨傘已經輸咗，再輸就冇機會㗎啦

屌晒你地班人呀
正經野唔講 d垃圾on9講性交你地又走去傾
就黎冇人知有咩活動

9.15民陣遊行
日期：2019年9月15日
時間：下午3時起步
起點：銅鑼灣東角道
終點：遮打道行人專用區
正申請不反對通知書

今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日，今年的主題係「參與（Participation）」，為左延續「反送中」運動的激情，重召和理非進場，比勇武休息一陣，所以民陣一定！一定！一定！要搞遊行！

我地訴求係要作為聯合國成員之一的中國兌現對港人民主的承諾，亦要國際社會關注香港民主訴求！

上星期舉美國旗，今個星期我要萬國旗

我地要召集地球聯合軍，夾擊中共

有冇圖

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

B

推啊

有冇文宣

可唔可以果日主題淨系要求翻成立獨立調查委員會？focus 目標

五大訴求！

915要長期置頂

謝推po

繼續

push,點解一個熱門都無

推有用post

大力推 915銅鑼灣

推啦

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推，香港人加油，堅持住！

推呀！！！

香港人 我哋仲要打落去

召喚香港人！

Push

前線咁樣，和理無攰嘅理由

推左先

點解唔禮拜六

和理非

推呀

pish

推行動

又唔攻， 得個行字， 行行下比狗拉都冇人救我， 不了

有行動post了
很好

六月十五既三個月後，無過百萬人唔好同我講想贏！

願榮光歸香港

全力推

唔好慣呀 推！

push

去左邊

推行動post

推！

冇文宣既！

Jump
文宣做野呀

點解推唔起

推極都喺底

文宣=0

？

721 831

呢個真

915見

P牌推唔到照推

跪求圖
想貼街

幫得推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

此po必推

英領集會...
我覺得有啲偏離咗...

星期日見

起點：銅鑼灣東角道
終點：遮打道行人專用區

點都要推 推到開波

到時見

推呀！
成千個義士呀

Pish

推爆佢呀

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

屌熱門一個行動post都無！！
推！

有圖未？

黎明來到！

推，thanks!

push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀815見

915見！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Fight for freedom Stand with Hong Kong

5 Demands Not 1 Less

夜夜9點鳩叫

齊齊唱香港國歌

香港人加油

好仔唔當差 當差正仆街

9.15 係「國際民主日

推爆！

（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

出嚟吧！

屌

我越來越精神，一啲都唔覺攰

推推推

批左未
唔批都會出

五大訴求

推到二百萬人出尼
721 811 831

推唔郁但推

推
913各區中秋晚會
914天水圍親子遊
915大遊行

tui tui tui push push push

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

Go

我要真普選!!!!!!!!!!!!!!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

行動post Tui
五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

缺一不可

出